肥蛙萬歲！！！ Hail Fetter Frosch！蛙姐是最美女人！沒有之一！

簡直係完美！！！！
佢條仔快啲仆街死 我頂上！！！

好美

雞

fuck you

佢男友堅慘
女友又靚又有本事

抱起屌

樓主終於等到

唉

係